VPN router 推介

想買個遲d返大陸用

邊款平靚正 又易set

有酒

自己有nas
去到邊都連返屋企 爽

巴打邊隻Nas

屋企mac同PC都有 邊隻會好d？

我都係用mac+pc
用緊synology 唔知乜216j (好似係）
入門版only

入邊放哂電影電視劇
狗屎垃圾都放埋入去 內網拎好方便
電話又有app
出街返工上返自己個網就可以睇片 or 拎野

無人有喇？

set個server用shadowsocks啦
pptp中國block曬
openvpn就唔清楚

貴少少買firewall/wifi router，多數有ssl vpn。pptp最好咪用啦。
Netgear, cisco, fortinet, juniper, watchguard，上amazon慢慢揀。

synology冇得輸，超好用，起到l2tp,ipsec vpn, 又可以做nas直接bt

而家openvpn都唔work, 最有效都係shadowsocks

係大陸試過用l2tp over ipsec, 好快斷線

同求

而家用緊Draytek PPTP
QNAP L2TP/IPSec同OpenVPN
PPTP iphone已經用唔到

而家隻QNAP NAS行ARM CPU搵唔到Shadowsocks support
已經訂左隻253A準備自設Shadowsocks server

有不直就drayterk